咪撚再出啲「標題」與「內文」不符嘅post

其實唔好以為咁樣就好eye-catching 好特別

第一，唔funny, 已經出到悶。
第二，有好多人唔會逐個post click入去睇，就咁係熱門到掃兩野。

最後，真係唔好覺得咁做好特別好有意思，其實已經好濫。

佢哋唔會聽

同意

仲要係唔係都加「突發」

老實講，甚至乎覺得有啲低能白痴

蕭生d post先奇個個閱讀理解零分

倒轉晒

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

對唔住呃咗你入嚟
你屌我標題黨都要講

好似有咩重大苦衷寧被天下人負我咁
結果都係講D阿媽係女人既野

推

有d Post標題垃圾都回

Push

樓主走先 隨時一陣又俾人入嚟屌